description=Pogórze Strzyżowskie to region leżący na południowy zachód od Rzeszowa i na południe od Dębicy. Najwyższy szczyt pogórza to Bardo (534 m n.p.m.).
zoom=10
center_x=49.891980320063816
center_y=21.55860900878906